波台玩具名單公開1.0

天氣傻尻

足絲雞

小碎步

挫敗狗

波台兒子169kyle

唔係
只係希望大家去SOGO

米jer

你係咪黎幫樓主

加埋習囝唔該！

天氣傻鳩係黑色龜頭玩具屌
比啲尊重

呢d冇人識啦

我私家玩具 H_Lozano

點睇天氣傻鳩比世清更笠水？

佩哥點睇有人肉酸過你
Block晒=撚人

肉酸過我好正常
不如話佢招精神勝利法勁過世清

世清冇粒水

佩哥有mon po

天氣sir 都冇笠

天氣仲未入黎吠